一早話要今明兩日和你shop，平安夜搵柒人去購物咩

仲話要攞返人7億

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

垃圾五毛